{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153629?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스카이파크 명동 3호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 同伴宿泊可能年齢は未就学児までと制限され、未就学児でない場合は大人とみなされ、人数を超過した場合は宿泊できません。 歯ブラシと歯磨き粉は使い捨て用品の使用規制のため、アメニティ自販機で購入する必要があります。 駐車は不可であり、朝食は1階のカフェスカイラウンジにて07:00~09:00まで営業しております。 朝食はセミビュッフェで提供され、漢江ラーメンが含まれています。 ビジネスセンターと無料Wi-Fiが提供され、Design Hotelの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "同伴宿泊可能年齢は何歳までですか？",
            "answer": "同伴宿泊可能年齢は未就学児までと制限されています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は使い捨て用品の使用規制のため、アメニティ自販機で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどの時間帯に提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のカフェスカイラウンジにて07:00~09:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食はセミビュッフェで提供され、漢江ラーメンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマですか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 304
    }
}